所羅門魚吹曬風簽呢個聯署都無人理

簽啦

推

幫你推

up

done

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

一齊簽

Push

簽咗

push

下下都要最後幾日先簽

已簽, 推

簽ed
push

Done.

簽咗！
推啊

pish

簽

Signed

PUSH

唔簽-->肯撚定無用
簽都係禁幾個制 駛死？

不推文推

人權法立左，好多議員都做緊野。

簽啦，兩秒都唔洗唔得閒轉頭番黎再簽又得

真係唔想急到瀨屎

Oushp

咪係幾秒就搞掂

咁易簽 咪懶啦

簽左！

thz

又想做deadline fighter？

所以提早講

自己簽完，拉多三個朋友簽

快d簽

簽左幫推

幾秒都唔駛，又係乜都無用撚

[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

幫推

簽左 推

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

signed

簽左，推

已簽

推！

簽唔到......

召喚簽名師

Tui

應該係1000個內果陣簽左，幫推

2022

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

簽唔到
禁極sign now都冇反應

簽唔到
bug???

簽啦...

me2

tui

done
push

Done

簽撚左好耐

Upp

Done push push

Piss

咩事

尻

多謝你

Push 已簽

推呀簽啦我簽4個email啦

Up and push

DONE PUSH

呢個狀況根據我9估同經驗
好似係人流比較多嘅時候會發生

未試過簽得咁早

通常都deadline fighter？

Pish

Up

唔係，一見就簽，但通常係5位數

全家都簽晒啦，快d簽

簽呢D同祈禱有咩分別
我仲未見到有咩簽完有實質作用
出太多呢D簽名令人麻目
搞到愈黎愈少人簽
到真係有用個D簽名就會冇人想簽囉

利申 簽左

Done, 幫推

第一日已經簽咗

簽左，分享左啦

因為未deadline

俾啲力度

多謝你提醒就真

721
811
831
101
1111
[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

都係嗰句
唔知乜水開嘅聯署就無用
呢個所羅門魚前排一日出幾個po叫人簽
就知有用 官方認證

唔想又deadline fighter

push la

gogogo

香港人

以前唔係好鍾意簽㗎咩

嘩到依家都三萬都未有傻㗎冇人簽嘅

點解無人簽

簽左兩個

我死都要簽 我唔認命 唔信一個都唔得

邊個未做

Ok

push
利申：頭2000個簽

每簽夠一個 都係民意既累積黎 唔好睇少你個制

推！signed 2times

簽左

Signed and pish

推推推

推呀

Pushhh

一早依照所羅門既指示簽左

Pushhhh

再推

推呢個

簽左4個email

psh

推左咁耐仲未滿

Sorry用錯不推文

簽左 雖然唔覺有咩用

push!

過左人權法當人Condom?

簽左啦一早，推

咪咁懶啦 香港人 簽個名姐

即刻有結果?
痾屎咩？
做野要時間
而且愈多彈藥一定愈好
一環接一環
所以要做得幾多得幾多
自己人愈多bargaining power先愈做到野

民主人權法都搞咗咁耐先出到，另外呢啲嘢邊有咁快有成效
簽個名一分鐘都唔使你咪當祈禱囉

難怪廿幾年都和理非遊行

已簽，推

白宮聯署咁易簽都無人?

知大家可能已經唔想簽/懶得簽，但係頂住呀
咩方法都用盡佢

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

我就好簡單架啫 唔使上街唔使流血嘅嘢我一定做 例如簽聯署

TUI

Puah

signed and push

簽咗，幫手推

簽咗好耐

簽左，所羅門魚good job

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

簽ed

上呀

簽左,幫推

已簽 推

p

簽ed s

即係信仰？
不見而信則得救？

我係垃圾 我無留意
推

講真
簽唔難

但起碼憾d效用來睇下先

咁落去 遲早狼來了

利申簽左

簽左啦

五大訴求，缺一不可

Puhs

已簽
推

Push.

pushhhh

再推，大家一定要簽呀

簽啦柒頭

Done
推

已簽！推！

簽咗，p牌幫推

幫左

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔好又deadline fighter

所羅門到

即係要明白呢個世界唔係樣樣野都即食
要了解番個現實
如果用番你個歪理
咁你病左吃藥唔係即刻係結果
你繼續食係咪叫信仰
個啲叫信心
唔係叫信仰
Ching你真係要搞搞啲logic
而且革命時刻
好多人都好無信心
如果你當佢係信仰而有動力一直行落去
咁你當呢個係一種信仰亦無不可

唔好做deadline fighter 喇

推出
29k now

得2萬9個

Done and push

再幫推

突發！和勇全面退場

推呀
唔好懶

推
仲邊有人簽 而家個個掛住互相捉鬼
中哂離間計

極重要！

呢個就係其中一個外國版既黃色經濟圈，而家簽左，壓力會反映去d投資公司o個邊，而影響今年既資金流向。

唔好懶，馬上簽。

Push!

岩岩簽左，幫推💪🏻

done and push

推 簽左

DONE~

Push signed

pu

又係果D投白票撚同唔撚投票撚
做啦 要幾多秒呀!!!!!!!!!!!!

香港人特色...
Deadline Fighter...

ush

大量「退場勇武」開po洗版，岩岩先見到爸爸既po

分身術完成

已簽！推推推！

簽！！！

咁簽左先得唔得啊

push 簽左

所有野都要做
你坐係個鍵盤都懶禁幾個制?

做左先得唔得？
你點知邊日有用
個時夠話連儂牆無用又圍爐啦
做左就有機會有用，唔做就一定無用

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

聯署其實同祈禱無分別 (內有建議改善方法)

又關事？
叫你簽個名都咁撚難？
連儂都係和理非活動黎，唔好做呀屌你老母

樓主可唔可以睇下第1個post第1點？
都簽咗幾個月，如果做得organized啲今次唔洗推得咁辛苦

連儂牆個時夠話無用
圍爐，無人睇，雨傘產物
做耐左咪發現原來有老人家睇
原來真係宣傳到

你點知幾時有用呀？
做左先啦

簽左喇！

done and pish

但個post o既標題都唔講係乜聯署
有o的人唔想花時間撞入個post睇

簽咗都好耐啦，作用呢？

DONE

之前有個類似嘅
簽到唔知邊個打邊個

未有作用所以就咩都唔做？
人權法點過？

咪係 祈個禱駛死咩

彈左好多無用撚

雖然話大部分人都係deadline fighter

因為有排deaddeadline fighter邊有咁早做嘢

而且呢個係所羅門講明要簽架

+1

屌 proceed 唔到
去唔到收email個page

低成本有無用係後話

係我上網有事定俾人hack

知其不可為而為之

簽左幾個EMAIL 無一個收到確認

快啲follow佢

所羅門魚叫得就有用啦

真心急到瀨屎

上次真係急到瀨屎

佢係中國人
經歷文革
文革時期逃離支那
文革都深受支共禍害

咪係 究竟捉乜7
見到手足裝修
你唔幫手都算

真

咪係 嗰幾秒

簽簽簽

和理非唔好開始懶

唔想好似上次咁急

咪係
no cost
定係佢幾秒就上落幾十萬

睇左真 organise好會好好多

推，外國戰線很重要

下次改善

呢個情況好似係人流多會出現
根據經驗同9估

人流多嗰陣好似要等一陣

簽咗，推

推！做咩無曬人簽！人呢！？

[長文] 要革命，請先革了自己的命

signed!

推!

咁樣摺紙都有用

幾時先有負責簽聯署嘅tg grp/channel？

一早簽左
再share

已簽
推呀

簽咗！！

推返D正經POST上去, 一個個退隊POST霸住曬上面

曬氣啦 簽左咁多個有咩用

睇置頂

好提議

然後仲有屌退隊po

所羅門魚叫簽應該同其他聯署唔同

已簽~

之前有post講過咁做有系統啲
同埋可以每次post聯署下面另加tg link
咁就有班固定人數幫手聯署

參考追擊CCTVB團隊

有冇人同我一樣, click左sign now之後無反應?

bookmark 定今晚簽

好似係人流多嘅時候會出現嘅情況
得閒再返黎禁應該就ok

辛苦曬

推熱門

831

Soloman fish

簽啦屌你地

推呀屌

推鬼到咩，出個美心閪餅門口有老鼠就秒上熱門講左成日，發現左有老鼠就光復到香港架啦~呢d行動post 就潛晒水，垃撚圾

禁錯制

簽過

巴打辛苦曬

盡人事

真香港人本性要人幫就不停求人唔重要就扮睇唔到

嚴重警告你哋咪𨶙再足鬼

啱啱睇到即簽!
推推推唔好俾佢沉

好大力

簽左先！

屌啦星真係無人簽

多得大家努力
一日多左5000個了

唔夠數呀
簽名咁少事都唔肯做?

簽咗 推

簽呀

我好似簽第二次sor

過氣了

推推

簽啦 快

得3萬個

吹完雞都係得33K人簽左

反正都係簽,一次過簽哂佢地啦

多左幾千了

甴近平

簽個名啫， 係咪大家已經放棄
如果令到無人sponsor 2022, 支那要自己出錢， 一定會加速支爆㗎

幫手推

真係有可能
佢吹得雞即係有用

簽唔到

推

簽!!!!

過多陣再返黎應該就得

快D簽撚咗佢

Pish! 簽名喇！

簽咗未

簽過咁多次，唯獨呢個click 完 Sign Now 冇反應既？

好似係人流多嘅時候會咁
過多陣再F5就無事

其實之前簽過其他的，見到新的就簽，應該每次都會保持到至少10萬基數

簽咗
推

簽啊

Signed and push

緊係簽咗啦

簽左好耐

簽啦仲等，已經無乜成本都唔做?!

即刻簽

簽！

屠狗最撚有用 你做左未？
未做就簽啦
呢樣冇用果樣冇用 仲點行到依家

done push

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

繼續些牙

重要post push

真 所羅門魚叫到就簽啦

signed and 推

推啊 簽啦屌你地

已簽幫推

hi, 手足，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動
今次幫你放左個event 上去，手足可唔可以幫我推下個po

大家都休息夠了, 起身做少少野啦 ......

簽唔到..

契爺吹雞都唔簽?

無見過
手足有無大肆宣傳下

呢個情況好似係人流太多嘅時候會發生
麻煩過多陣再F5

琴晚先開po推出街，手足幫手推推

仲有無野需要幫手

有咩活動想宣傳，試下用EventVote啦
網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po

signed !

佢啲英文版5p字好難睇

pushh

twitter出post限字，無計

和理推

一定要簽

三萬幾，唔夠力

簽名

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

打完資料無反應既

推, 唔好又做deadline fighter

我已經成功習慣左睇同咁打

人流多嗰陣好似就會咁

過多陣返黎F5應該就ok

點解到依家都係3萬幾？冇人簽 咁我建議老美人權法可以hold住唔駛執行。
真係睇唔起你地

push, signed

因為我p牌推唔郁

有用post 推

＋1

等一下再返黎F5
可能係人流多就會發生
（我估的 因為我都成日遇到呢個情況

樓主講完即刻得

真係好彩
我成日禁到放棄然後過幾個鐘再返去

痴線，依家係咪冇正常人上連燈，得返狗同五毛
咁耐都未簽完

咪係
上次德國果個

Well done

Push多次

係咪應該唔好喺度推？
要share出去

推，請大家快簽

Pish 外國版黃圈

推
簽咗好撚耐 仲係3萬幾

因為樓主p牌推唔郁

所以我咁早開po

麻煩大家

Done!

香港人出名deadline fighter,唔係臨尾幾日都唔願郁

DONE, 推

幾次都收唔到email

幫推先

個制禁唔禁到？

明白阿只希望可以抽空幾分鐘

ok

辛苦曬大家
兩日內多左10000

唉屌推一下

你講美心有老鼠，有discount 即刻上熱門

呢個由上年簽到依家

推
簽左

無聊po上曬熱門

辛酸

幫手推
得四萬幾

三日多左接近二萬

Pushhhhhh

Pushhhhh

唔好簽囉擺底 當義士condom 好冇
出街又話送頭 簽個名花你幾分鍾又嫌3嫌4

推

香港唔係咁快又掛住返工返學嘛

一分鐘唔洗就簽完架喇，快D簽啦各位

Signed and confirmed

你個名講得啱

啱㗎啦

Signed!

True

推 去撚哂邊呀

oked

signed

推

多謝已簽的巴絲
推

係 岩岩終於簽到
thanks 手足

要堅持才有希望呀， 快簽

門哥

721

門爸

有無人收唔到email, 或者㩒完個sign制無反應

PISH

依加都唔過半,點解呢?

just signed,
thanks for you reminder

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.
Beijing 2022 Winter Olympics Corporate Sponsors Don't Deserve Tax Benefits—So Don't Help Them Fund CCP Propaganda Again!

得咁少人簽?咪懶啦大家……已經少左好多野做到架喇

好似通常係人流多就會咁
麻煩過多陣返黎5應該就ok

大家幫推啦敢

簽個名啦

puah

點解仲未夠

推呀
雖然唔知有咩用

一陣開 10 個 gmail 簽多 10 個

呢個好似之前都有個?好似已經簽左幾次奧運既聯曙

我都覺 但係見所羅門推呢個

咁多日仲係得5萬幾
運動已完
大家新疆嶺相認

日撚日運動完撚
幾日黎多左兩萬
已經係前所未見

唔記得咗白宮聯署有冇deadline

一早tweet爆左

呢個好似係月尾

push.

signed already & help pushing

得六萬 推啊

推啊

done!

未簽快簽

所羅門叫得 做左先

升得好快

簽完同我forward出去

推，點解有用嘅野冇人做

由開po至今多左二萬幾個

6萬, go go go

一推再推

一追再追

SIGNED

和你推

重係6萬

推已簽

仲有一大堆聯署等緊人簽㗎
聯署需要大量手足幫手簽
請廣傳channel: @signwethepeople
以下為✍重要聯署✍，必簽‼️

1)北京冬奧贊助商不應享有稅收優惠
欠61582人 ‼️所羅門吹雞‼️

2)真普選聯署
欠85347人 2月1日截止

3)海牙法庭仲裁投訴港警濫暴
欠34.7萬人

🔆新聯署🔆
4)真雙普選作為中美貿易協議一部份
欠94654人 2月2日截止

最後更新時間：1月10日01：23

仲差三萬幾，簽呀

推啦

主要睇美國人覺得有無用
有，佢地咪出手囉
所以簽左先無死

跪求英文人
定義721為恐怖襲擊
定義鄉黑為恐怖分子，如進入美國境內請即時收監
凍結恐怖分子資金
調查鄉黑直系美藉親屬

有咩可以幫

簽啦 唔好吓吓做deadline fighter

幫手寫個聯署

定義721為恐怖襲擊及鄉黑為恐怖分子
凍結恐怖分子資金，調查鄉黑直系美藉親屬
如進入美國境內即時拘捕

[backup] 721元朗黑夜

有啲中英對照

我可以用返自己account出, 英文差唔識寫

推
快啲簽

辛苦曬巴打

簽咗九世，未簽嘅就去撳下制囉。
搞乜而家撳幾下咁辛苦

聯署定義721為恐怖襲擊有咩用

今次升得好快了

竟然簽唔爆

未deadline無乜人推

原來未簽 以為簽咗

推推推推推

有吖
定義左係恐襲，即係有恐怖分子啦
如果有國家/政府包庇就係支持恐怖主義國家

以下from wiki:
而根據美國法例中的《與敵國貿易法》規定，美國不能夠跟名單中的國家出口貨物，並會控制軍用和民用商品銷售，限制對其救援，並干預這些國家獲得國際金融機構貸款。被列入為支持恐怖主義國家名單的國家一些貿易制裁會被美國撤銷，並不可以透過國際結算銀行在海外轉移資金，不能吸引更多的投資。

但係點解恐怖份子係由聯署去界定

因為國際無咩聲音再提
而且見好多用mob attack, 但唔係terrorist attack或Yuen Long attack

最後係因為警甴同港共想洗左件事佢，所以想攪攪佢

個連署真係可以令國際關注咩
有無其他方法更有效

諗唔到

喂繼續！！

簽完推

始終國際都係利益行先
就算同支那做生意都唔係話斷就斷
有著數就wfc

爭4萬咋

幫推，已簽

再簽再推！

😡

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

又係呢個聯署
我同一個email簽左幾次了
但又冇話我重覆

我記得佢好似係唔會話你重複
不過系統唔會重複count

推，做咩唔簽？

推啊！十萬個啫！

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

Keep this thread on top

唔夠7 萬

簽名師

拉

雖然唔知有冇用 但簽佐先算！好過咩都唔做

p牌簽完都推

所羅門叫得應該有用

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

有冇手足簽唔到

ed

而家又唔係遊行緊...關咩事你話遊行緊無啦啦叫人拎部電話出黎簽就話on9姐，更何況呢樣野又唔花時間，點解唔做？真心覺得講野要比少少邏輯同埋思考

大家快撚啲簽啦

推，簽呀，簽完就叫fd簽啦

雖則覺得無鳩用, anyway都簽左, 當幫下solomon yue 手

聯署師

原因不明
過多陣再F5通常就得

所羅門叫得 應該多少有用掛

點解白人左翼幫中共鬧香港人？

因為左翼本身就係愛極權：

尚欠38000.....

28000

哦.....thank you!
繼續簽

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

簽左再幫推

快啲簽完佢得唔得, 我想推其他行動post呀

7萬2, 仲要2千8 呀

慢左落黎

輸啦

講好聽啲好無

已經用哂啲分身黎簽

推呀屌你老母

簽下又唔使死
唔係放棄牙

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推
一早簽咗

肯簽未呀屌

sign

推呀！！

Push!!!!!!!!!!!!

9日前已經簽咗，但估唔到都係得7萬4

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

簽左幫推 2/10

簽左幫推 3/10

簽左幫推 4/10

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

仲差2萬5呀
推

推一下

唔夠數呀， 真係打算新疆嶺相認？
我講下咋， sorry囉， 求下大家啦

119

快

做嘢啦駛唔駛下下都deadline fighter

推 5/10

屌你老母，仲係得7萬

已簽，幫你推

多謝

半個月啦

大家唔好懶啦

打幾隻字

幫幫手好無

大家唔好懶

0成本

何樂不為

Push 6/10

推7/10

8萬未到

推8/10

推！我簽左喇！

簽咗！

唔夠數
大家簽呀

Push 9/10

簽完記得share

快啲，重欠2萬⋯⋯

唔簽點向企業施壓斷中國水

push 10/10

仲差2萬個

黃色經濟圈

sorry i am late. just signed.

簽咗，推下先

一齊推返上去

已經簽到唔記得自己簽過幾多次
推

人嚟呀

人黎呀

爭 15,196 就到 100,000 要求

仲有一星期咋

加油

推多次

推
仲差萬幾個

無進展
請簽

Push 11/11

Diu 用左不推文

有肺炎邊個去

仲差萬五呀！

外國版boycott TVB

pussh

差萬一， 加油， 未簽嘅， 簽呀

推，已簽

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

2020真普選

LAST 5 DAY

9907

所羅門的惡夢

Signed and ahre

所羅門心霖：推左19幾廿次都唔滿嘅

7831

pushhhhhhhhhh deadline喇就尼

7587

Push!!!

7372

7295

傳出去

7126

推多吓

6853

6833

爭六千

6431

簽了。

你地肯簽未 仆街連登仔

6399

6111

5976

早已簽

巴打個名

仲差5000呀
簽完要Forward出去呀

5540

推呀！！！！

仲未夠呀喂
幫手share出去呀

5138

倒不如…

4907

推，差小小炸

加油，簽幾百個，一個有用都值

推呀，幫唔到手都照推

2112

新年先過？
加油

2000+ left, pls sign!!!

2025

1211

1116

名己簽

847

差200

差百幾